what is your passion in life?

到底！點樣先可能令到生命充滿感動？激情？計劃？
正！能！量！
大家有咩理想？即使以前愛談理想、夢想的自己突然變得面目模糊。即使惜日的興趣已經不願再提起。或者已經過著充滿壓力、阻力的生活。
但久不久總會覺得人生未甘心！
覺得人生應該係有一點點使命，好想找出來！
嗚啊啊啊

做乜鳩牙你

打飛機吧

樓主社工?

Sports
Money

不是，有份正職，但覺得生活枯燥乏味。

難道無人有覺悟嗎？

試緊實踐一個計劃
但當中太多野要學要識
唔係3-5年可以成事
好辛苦

加油巴打
揾到想做既野唔係咁容易。
介意講多d?